space點處理走堂

我一個sem走左8堂 多唔多
出席率要有幾多？
有冇warning letter？
係唔係一唔夠出席率就fail你exam

罰留堂

唔好讀直接退學

同訓導講，佢會留你堂記個名就算

寫家長信

記牛肉乾姐

Space 可以走堂嘅咩
Asso 就認真上堂，上番U 走4 年堂都冇人理你

一個sem得12堂(普遍黎講) 你走8堂覺得多唔多

我係overall咁計
其中Econ堂 12堂走左4堂

係 下個sem唔敢走啦

睇老師 有D理有D唔理 上年有一科 走左9成 最尾去考 冇事

Participation個到會冇分掛 不過佢唔dq你考試資格就冇乜嘢既應該

咁我實冇事 當今次好彩 下個sem唔敢🤮

罰抄